召集所有修讀CS的臉孔！

召喚所有正在修讀計算機科學的香港學生，不論是本地學生或是留學生都歡迎加入！

在下希望能夠建立專屬於現任CS大學生的交流平台，以供交流實習、工作或是學習的資訊。在這裡你有機會能找到未來創業的小伙伴，可以任意諮詢的導師，和你一樣被編程所折磨的朋友，以及像你一樣熱愛著CS和編程的同好！希望藉著建立學生網絡，可以互相幫助對方度過艱辛的大學生涯，歡迎提出任何學術上的問題，進行各方面的學術性討論，在龐大的網絡中一定能遇到能解答你困憂的人；也無限歡迎想分享知識或是想法的人！一起建立一個長久的學生網絡吧！

有興趣既朋友請填FORM～

推post
在下目前係英國讀cs yr1
有少少好奇同香港課程係會差幾遠
而家programming主要係學java
目前學到awt同swing果d framework
學緊UML同unix bash
同埋順便想知道係咪無咩香港人會山長水遠黎英國讀cs
有無其他讀cs既巴絲

why dont you just leave your tg here

因為用來放在CV

明明無論Whatsapp定Telegram
都可以整條Invite Link出嚟
你就叫人填form

除非你係想好有效率咁套人料
如果唔係你真係讀屎片

我就係知柒先至唔覆機
諗住由個po沉 點知過幾日又比你地推返上水
補返個tg名 大家慢慢屌
@ky10000024